女朋友寧願打機都唔同我扑嘢

佢日日掛住打機唔理我

你當人係咩 ？
肉便器？
你話要扑就比你扑？

你唔打機打飛機咪得囉

你平時打唔打？
有冇諗過可能係你平時打得太癲條女借啲意報復咋

你出街食飽返到屋企會唔會食多餐

收啦，掉轉情況你估又會唔會咁講呀嗱